\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{9cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{PO PROSTU BOŃĆ}
\phantomsection  
\addcontentsline{toc}{section}{Kopruch - Po Prostu Bońć}
\rightline{(Kopruch)} 
\vspace{0.5cm}
Możesz zatkać uszy, nie będą ci teraz potrzebne.  \newline   

\-\hspace{1cm} Nie oczekuje wiele - po prostu bądź			\tab    {\color{red}\textbf{C F} } \newline                                                                                                                          
\-\hspace{1cm} Nie musisz mieć nogi - po prostu bądź		\tab    {\color{red}\textbf{C G} } \newline 	            
\-\hspace{1cm} Nie musisz mieć oka - po prostu bądź		\tab    {\color{red}\textbf{C F} } \newline    
\-\hspace{1cm} Po prostu bądź przy mnie i trzym mnie za rękę,	\tab    {\color{red}\textbf{G} } \newline
\-\hspace{1cm} albo za co tam chcesz.				\tab    {\color{red}\textbf{F} } \newline

Nigdy nie zapomnę tego jak zmysłowo poruszasz uszami.	\tab    {\color{red}\textbf{C} } \newline
Kochanie, wiesz, że nie oddałbym za nic					\tab    {\color{red}\textbf{F} } \newline
Chwil spędzonych razem w Tesco, bo wiesz to jest to,	\tab    {\color{red}\textbf{C} } \newline
Co sprawiło, że dwoje się zeszło jak orzeł z reszką. 		\tab    {\color{red}\textbf{G} } \newline

Lecz jest coś, co dziś mnie zniechęca z lekka. 				 \newline
Rybeczko, Płaszczko, ponoć znów psychotropy wpieprzasz. 				 \newline
W efekcie prowadzisz zażarte spory ze sztućcami, nie? 				 \newline
Sypiasz w lodówce i głosowałaś na SLD. 				 \newline

Lecz chcę Cię pamiętać taką jak w roku poprzednim. 				 \newline
Bez Ciebie schnę jak mokry chomik na patelni. 				 \newline
Tak długo szukałem słów, aby wyrazić ten ból: 				 \newline
Kocham Cię tak, że ja pierdolę, kurwa i chuj! 				 \newline

\-\hspace{1cm} Nie oczekuje wiele - po prostu bądź				 \newline				
\-\hspace{1cm} Nie musisz mieć pleców - po prostu bądź						 \newline
\-\hspace{1cm} Nie musisz mieć barków - po prostu bądź 					 \newline	
\-\hspace{1cm} Po prostu bądź przy mnie i trzym mnie za rękę.					 \newline

No wiem, że nie przyjdziesz z tatą, a za wami hydraulik,\tab    {\color{red}\textbf{C F} } \newline 
Więc nie musisz mieć trzustki - po prostu bądź			\tab    {\color{red}\textbf{C G} } \newline 
Nie musisz mieć zwieracza - po prostu bądź 				\tab    {\color{red}\textbf{C F} } \newline 
Po prostu bądź przy mnie i trzym mnie za rękę,			\tab    {\color{red}\textbf{G} } \newline 
Jeśli w ogóle masz czym...				   				\tab    {\color{red}\textbf{F} } \newline 


\end{document}
