\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{9cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{CHODŹCIE CHŁOPAKI}
\phantomsection  
\addcontentsline{toc}{section}{Kult - Chodźcie Chłopaki}
\rightline{(Kult-"Hurra!")} 
\vspace{0.5cm}
Mówią, że ludzie stali się mądrzejsi \tab    {\color{red}\textbf{A} } \newline	 
Wiedzą to przyjezdni i wiedzą tutejsi, ale ja, ale ja! \tab    {\color{red}\textbf{A D A} } \newline	 
Ale ja mam wątpliwości co do tego kolego \tab    {\color{red}\textbf{E D} } \newline	 
Wątpliwości sporo wieczorową porą \tab    {\color{red}\textbf{A} } \newline	 

Mówią, że człowiek się rozwija poprzez wieki \newline
Umie lepiej pracować, ma zdobycze techniki, ale ja, ale ja! \newline
Ale ja mam wątpliwości mówię o tym wobec gości \newline
Wątpliwości nie mało, co się stało to się stało. Zostaw mnie! \newline

\-\hspace{1cm} Chodźcie chłopaki, zaraz będzie taki cad \newline
\-\hspace{1cm} Weźmy dziewczyny ze sobą, a Ty jakbyś zgadł \newline
\-\hspace{1cm} Nie usiedzi na miejscu ten kto serce ma \newline
\-\hspace{1cm} Chodźcie razem z nami chłopcy zaczyna się gra, zaczyna się gra! \newline

Mówią „Politycy to najgorsze gówno w mieście \newline
Jakby ich pozabijać to się może zmieni wreszcie”, ale ja, ale ja! \newline
Ale ja mam wątpliwości lecz jedynie co do metod \newline
Lepsze gazy trujące od noży, pistoletów \newline

Mówią, że nasza rodzina ukochana \newline
Tata alkoholik, narkomanka mama, ale ja, ale ja! \newline
Ale ja mam wątpliwości co do sądów stanowczości \newline
Wątpliwości sporo, brunet wieczorową porą. Rankiem też! \newline

\-\hspace{1cm} Chodźcie chłopaki zaraz będzie niezły cad \newline
\-\hspace{1cm} Wszyscy do boju, a Ty jakbyś zgadł \newline
\-\hspace{1cm} Nie usiedzi na miejscu kto ten serce ma \newline
\-\hspace{1cm} Chodźcie razem z nami chłopcy zaczyna się gra. Zaczyna się gra! \newline

Mówią, że nastały czasy miłości \newline
Świętym Duchem przepełnione, serca pełne radości, ale ja, ale ja! \newline
Ale ja mam wątpliwości co do takiej miłości \newline
Ta miłość jest chora, „Pora na Telesfora” Pora spać! \newline

\-\hspace{1cm} Chodźcie chłopaki..
\end{document}
