\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{8cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{CZAS PŁYNIE I ZABIJA RANY}
\addcontentsline{toc}{section}{Stare Dobre Małżeństwo - Czas Płynie I Zabija Rany}
\rightline{(Stare Dobre Małżeństwo-"Dolina w Długich Cieniach")} 
\vspace{0.5cm}

Posłuchaj porzucony przez nią					\tab    {\color{red}\textbf{e G} } \newline
Nie znany mój przyjacielu						\tab    {\color{red}\textbf{D D7} } \newline
W rozpaczy swojej								\tab    {\color{red}\textbf{C} } \newline
Nie wychodź na balkon, nie wychodź				\tab    {\color{red}\textbf{G D D7} } \newline
Do bruku z góry nie przychodź, nie przychodź, nie przychodź	\quad{\color{red}\textbf{C G D D7} } \newline
Na smugę cienia nie wbiegaj									\tab    {\color{red}\textbf{e G} } \newline
Zaczekaj, trochę zaczekaj!									\tab    {\color{red}\textbf{C G D G} } \newline

Posłuchaj porzucona przezeń					 \newline	
Nie znana mi przyjaciółko					 \newline
W rozpaczy swojej							 \newline
Nie wychodź na balkon, nie wychodź			\newline
Do bruku z góry nie przychodź, nie przychodź, nie przychodź	 \newline
Na smugę cienia nie wbiegaj						 \newline
Zaczekaj, trochę zaczekaj!					 \newline

Przysięgam wam, że płynie czas!		\tab    {\color{red}\textbf{e G} } \newline
Że płynie czas i zabija rany!		\tab    {\color{red}\textbf{C G} } \newline
Przysięgam wam, przysięgam wam		\tab    {\color{red}\textbf{e D} } \newline
Przysięgam wam, że płynie czas!		\tab    {\color{red}\textbf{e G} } \newline
Że zabija rany – przysięgam wam!	\tab    {\color{red}\textbf{C G D} } \newline

Tylko dajcie mu czas				\tab    {\color{red}\textbf{e} } \newline
Dajcie czasowi czas					\tab    {\color{red}\textbf{D e} } \newline

Zwólcie czarnym potoczyć się chmurom	\tab    {\color{red}\textbf{C G D D} } \newline
Po was, przez was i między ustami		\tab    {\color{red}\textbf{C G} } \newline
I oto dzień przychodzi, nowy dzień		\tab    {\color{red}\textbf{C G D} } \newline
One już daleko, daleko za górami!		\tab    {\color{red}\textbf{C G D} } \newline
Tylko dajcie mu czas					\tab    {\color{red}\textbf{e} } \newline
Dajcie czasowi czas						\tab    {\color{red}\textbf{D e} } \newline

Bo bardzo, bardzo		\tab   {\color{red}\textbf{C} } \quad |   \newline
Bardzo szkoda			\tab   {\color{red}\textbf{G} } \quad |   \newline
Byłoby nas!		 		\tab   {\color{red}\textbf{D} } \quad |x3 \newline

Tylko dajcie mu czas!		\tab    {\color{red}\textbf{e} } \newline


\end{document}
