\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{8cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{KIM WŁAŚCIWIE BYŁA TA PIĘKNA PANI}
\phantomsection  
\addcontentsline{toc}{section}{Stare Dobre Małżeństwo - Kim Właściwie Była Ta Piękna Pani}
\rightline{(Stare Dobre Małżeństwo-"Dla Wszystkich Starczy Miejsca")} 
\vspace{0.5cm}
Nikt nie zna ścieżek gwiazd,			\tab    {\color{red}\textbf{a G} } \newline
Wybrańcem kto wśród nas?				\tab    {\color{red}\textbf{e a} } \newline
Zapukał ktoś - to do mnie gość!?		\tab    {\color{red}\textbf{d C G} } \newline
Włóczyłem się jak cień,					\tab    {\color{red}\textbf{a G} } \newline
Czekałem na ten dzień					\tab    {\color{red}\textbf{e a} } \newline
Już stoisz w drzwiach jak dziwny ptak.	\tab    {\color{red}\textbf{d C G} } \newline
		
\-\hspace{1cm} Więc bardzo proszę wejdź,			\tab    {\color{red}\textbf{F G  } } \quad	| \newline
\-\hspace{1cm} Tu siadaj, rozgość się				\tab    {\color{red}\textbf{e a  } } \quad\quad		   | \newline
\-\hspace{1cm} I zdradź mi, kim tyś jest, Madame?	\tab    {\color{red}\textbf{F G  } } \quad	| \newline
\-\hspace{1cm} Albo nie zdradzaj mi,				\tab    {\color{red}\textbf{F G  } } \quad	| \newline
\-\hspace{1cm} Lepiej nie mówmy nic.				\tab    {\color{red}\textbf{G F C} }  \quad	|x2 \newline
	
Nieśmiało sunie brzask, \newline
Zatrzymać chciałbym czas; \newline
Inaczej jest - czas musi biec. \newline
Gdzieś w dali zapiał kur, \newline
Niemodny wdziewasz strój \newline
Już stoisz w drzwiach jak dziwny ptak. \newline
	
\-\hspace{1cm} Więc jednak musisz pójść		\tab	| \newline
\-\hspace{1cm} Posyłasz mi przez próg		\tab	| \newline
\-\hspace{1cm} Ulotny uśmiech twój, Madame	\tab	| \newline
\-\hspace{1cm} Lecz będę czekać, przyjdź!	\tab	| \newline
\-\hspace{1cm} Gdy tylko zechcesz, przyjdź	\tab	| \newline
\-\hspace{1cm} Będziemy razem żyć			\tab	|x2 \newline

\-\hspace{1cm} Ja będę czekać, przyjdź	 \newline	
\-\hspace{1cm} Gdy tylko zechcesz, przyjdź	 \newline	
\-\hspace{1cm} Będziemy razem żyć.		 \newline
\end{document}
