\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{8cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{CHWAŁA CZEŚĆ}
\phantomsection  
\addcontentsline{toc}{section}{Religijne - Chwała Cześć}
\rightline{(Religijne-"Nieznany")} 
\vspace{0.5cm}
\-\hspace{1cm} Chwała cześć, chwała cześć, 		\tab    {\color{red}\textbf{d g} } \newline
\-\hspace{1cm} Alleluja, śpiewa serce me. 		\tab    {\color{red}\textbf{A d} } \newline
\-\hspace{1cm} Chwała cześć, chwała cześć, 		\tab    {\color{red}\textbf{d g} } \newline
\-\hspace{1cm} Jezu dzięki Ci żeś zbawił mnie. 		\tab    {\color{red}\textbf{A  d/A} } \newline

Szukać szczęścia, szukać celu życia chciałem, 		\tab    {\color{red}\textbf{d g} } \newline
Gdy na drodze mej stanąłeś, Panie mój. 		\tab    {\color{red}\textbf{A d} } \newline
Co się wtedy ze mną stało, nie wiedziałem, 		\tab    {\color{red}\textbf{d g} } \newline
Jedno wiem, żeś Ty mnie zbawił, jam jest Twój. 		\tab    {\color{red}\textbf{A d} } \newline

\-\hspace{1cm} Chwała cześć…			\newline

Tyś okazał dla mnie miłość swoją, Panie, 			\newline
Której głębi ja nie mogę pojąć sam. 			\newline
Gdyś przed Radą dla mnie znosił urąganie, 			\newline
Gdy oplwano, potem bito Ciebie tam. 			\newline

\-\hspace{1cm} Chwała cześć…			\newline

Dziś Golgota dla mnie źródłem mego życia, 			\newline
Tam Twa Krew obmyła z grzechu serce me, 			\newline
Dzięki, Panie Ci, za krzyż i za przeżycia 			\newline
I za słowa Twoje "Wykonało się". 			\newline

\-\hspace{1cm} Chwała cześć…			\newline

Służyć Tobie pragnę dzisiaj całym sercem, 			\newline
Pragnę, Panie, zostać jednym z Twoich sług. 			\newline
Naucz, Panie, Twego słowa, naucz więcej, 			\newline
Abym zawsze Twoją wolę spełniać mógł. 			\newline

\-\hspace{1cm} Chwała cześć…			\newline

Chwała Tobie, żeś obiecał, Panie, wrócić, 			\newline
Aby zabrać mnie z Kościołem Świętym Twym. 			\newline
Wtedy z aniołami będę mógł zanucić, 			\newline
Chwała cześć, o Alleluja, chwała cześć. 			\newline

\-\hspace{1cm} Chwała cześć…			\newline

\end{document}
