\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{8cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{FUNDAMENT}
\phantomsection  
\addcontentsline{toc}{section}{Religijne - Fundament}
\rightline{(Religijne-"Nieznany")} 
\vspace{0.5cm}
Cicho przymknę oczy swe,							\tab    {\color{red}\textbf{D h} } \newline
Zacznę wierzyć, że będziesz zawsze obok mnie.		\tab    {\color{red}\textbf{G A} } \newline
Cicho, wokół już zapada zmrok 						\newline
I wiem, że to tylko krok dzieli mnie od Ciebie.						\newline
Dzisiaj wszystko przybrało sens						\newline
Wszystko wyraźne jest, pamiętam Ciebie dobry Ojcze.						\newline
Dzisiaj zrozumieć życie łatwiej jest 						\newline
Kiedy trafiłeś tam gdzie mnie Pan też zaprosi.						\newline

\-\hspace{0.5cm}Zbudowałeś fundament na który wstąpić chce	\tab    {\color{red}\textbf{G A h G} } \newline
\-\hspace{0.5cm}I głosiłeś nadzieję zaufam całkiem niej.		\tab    {\color{red}\textbf{G A h G} } \newline
\-\hspace{0.5cm}Staje się zupełnie innym człowiekiem,			\tab    {\color{red}\textbf{A h G A} } \newline
\-\hspace{0.5cm}Wskoczę z wysokości w nauki Twojej rzekę.		\tab    {\color{red}\textbf{A h G A} } \newline

Wierzę, że spotkam kiedyś Cię 						\newline
I że zobaczysz mnie, nasze spotkanie jest realne.						\newline
Wierzę, że już niedługo słowa Twe						\newline
Będą zaczynać nowy dzień i w sobie je odnajdę.						\newline
Zawsze będę pamiętać, że 						\newline
Miłością darzysz mnie jak dobry Ojciec swoje dzieci.						\newline
Zawsze ludzie już będą wierzyć, że 						\newline
Zburzyłeś wszystko to co złe, na zawsze Ojcze Święty.						\newline

\-\hspace{1cm}Zbudowałeś fundament...						\newline

\end{document}
