\documentclass[../../../songbook.tex]{subfiles}
\begin{document}
\TabPositions{8cm} %indywidualnie dla piosenki
\section*{WIERZĘ W CIEBIE PANIE}
\phantomsection  
\addcontentsline{toc}{section}{Religijne - Wierzę W Ciebie Panie}
\rightline{(Religijne-"Nieznany")} 
\vspace{0.5cm}
Wierzę w Ciebie Panie coś, mnie obmył win,		\tab    {\color{red}\textbf{e C D e} } \newline
Wierzę, że człowiekiem stał się Boży Syn		\tab    {\color{red}\textbf{e C D G} } \newline
Miłość Ci kazała krzyż na plecy brać,			\tab    {\color{red}\textbf{a D G e} } \newline
W tabernakulum zostałeś aby z nami trwać 		\tab    {\color{red}\textbf{C D G H} } \newline
Jesteś przewodnikiem nam do wieczności bram 	\tab    {\color{red}\textbf{a D G e} } \newline
Tam przygarniesz nas do siebie.					\tab    {\color{red}\textbf{C D e} } \newline

Tyś jest moim życiem, boś Ty żywy Bóg,			 \newline
Tyś jest moją drogą, najpiękniejszą z dróg.			 \newline
Tyś jest moją prawdą, co oświeca mnie,			 \newline
Boś odwiecznym Synem Ojca, który wszystko wie.			 \newline
Nic mnie nie zatrwoży już wśród najcięższych burz,			 \newline
Bo Ty Panie jesteś ze mną.			 \newline

Tyś jest moją siłą, w Tobie moja moc,			 \newline
Tyś jest mym ratunkiem w najburzliwszą noc,			 \newline
Tyś jest mym ratunkiem, gdy zagraża los,			 \newline
Moją słabą ludzką rękę ujmij w swoją dłoń.			 \newline
Z Tobą przejdę poprzez świat w ciągu życia lat			 \newline
I nic złego mnie nie spotka.			 \newline

Tobie Boże miłość, wiarę swoją dam.			 \newline
W Tobie Synu Boży ufność swoją mam.			 \newline
Duchu Święty Boże w serce moje zstąp			 \newline
I miłości Bożej ziarno rzuć w me serce w głąb.			 \newline
W duszy mojej rozpal żar, siedmioraki dar,			 \newline
Daj mi stać się Bożą rolą.			 \newline

\end{document}
